Tela da Aula
Video em cima  é possível tocar video nesse formato  igual o app do youtube  
Usando Akamai
Obs  Player customizado?
Avaliação do video em estrelas
Descrição da aula
Tomar cuidado  pois existem dois endoints para essa tela  Uma para uma aula normal e outro para capacitação
API vai retornar a url do video  Será disponibilizado dia   /  